輸波就話志不在此，真係好撚嘢！

贏波就繼續打丁，輸波就話係部署嚟，呢啲盃仔志不在此，但屌你幾乎full team 咁濟喎，你志不在此就出新仔啦，你話傷兵影響我都算鳩數，輸波你懶落去志不在此，唔care 呢戰盃仔，大方啲認你今場廢冇態啦

過唔到兩頁

季尾:

4線比賽全部都志不在此

有隻波台狗被人飛鳩左 夠話失戀唔想再拍拖啦 一鳩樣 好撚野

我地空聯講乜洗唔洗你管呀
我地輸波都照爆閘，請問狼隊post係邊？
等kyle手足帶領一齊爆

留定力打巴塞

不嬲都係咁，車狗拎歐霸就毫無意義，阿狗拎fa cup就飛機盃，自己米奇老鼠三冠王就j到出血

志在定義足球

失戀之後唔想再拍拖

自己做怨婦就得
人地球迷做就唔得

典型 波台狗既幼稚思維

咪踢爆啦

留力世界盃

樓豬大方啲認下自己係隻波台狗 品格衰 口臭 唔識拍拖

唔值得啲女鍾意唔得架咩？

喂？ 做乜唔大方啲？

大方啲啦屌你老味

畀兒登仔笑撚柒完

好去ex樓下跪喺地下等佢餵狗糧啦

波台狗用咩品格出post

就必然受返同樣對待

睇得出挫敗sir谷埋谷埋好耐

畀你啲波台狗笑死， 唔係好撚鍾意駁咀架咩？ 做乜唔大方啲呀 , 偷偷地留負皮好大方喎

路過寸鳩佢幾句 又唔駛成本既

睇唔過眼波台狗 成日有口話人無口話自己

乜咁上心呀

邊夠你地班狗咁上心啫敢負不敢言

駛唔到 又要入嚟偷偷地放負評

又想 圍威喂 以為自己啱呀 ?

你吠咁耐 幫樓豬反cup未呀？

大方啲啦 波台狗 抵你地無女要 被女飛

哎喲 唔小心講中左添 班狗又要負評我啦

駛咩反cup 個個都知你咩事啦

俾人撚完狗嬲到日日谷住再話唔care

上心到要改埋user name 笑鳩波台
你真係波台玩具

你咪又係逐個comment正評自己
十足facebook d廢老要自己俾like自己